唔好再放fake news喇 冇咩必要同共產黨玩泥漿摔角

第一 我地行得正企得正，冇咩必要污名化自己。

第二 玩抺黑真係好老土既政治遊戲，你一齊玩只會令自己都跌落泥沼，水洗都唔清。

第三 永遠不要和白痴爭辯。因為他會把你的智商拉到和他同一水平，然後用豐富的經驗打敗你。

推

Agger

對家就係想我地同佢地argue d無聊野呀 唔好上當

根本鬥無賴唔會夠佢黎
佢在明在暗都耍緊無賴
同埋我地對象又唔係無賴既人
冇必要呃人，令信我地既人唔企我地呢邊
唔係民唔民意既問題
亦唔係咩仲同無賴中共講道德
唔係要輸得有尊嚴有光環
而係要令幫我地既人幫得落手
明唔明

Agree
失信於人就唔會有其他人幫你

同意 咬死啲真野 eg 721 811 831個啲政府都答唔到
加埋啲新野一定夠noise
重點係全部真野 唔怕查
玩暗黑文宣嘅話
1.唔夠人奸
2.佢臭我地點解要跟佢臭？
3.影響自身公信力
依家外國又好 香港人又好咁多個撐因爲佢地信我地
所以文宣以實料做就最好

呢個時刻其實民意已經歸左邊，對現有政府既不信任既種子已經種晒落所有‘’正常人‘’既心入面。冇咩必要再跨張失實而招人話柄。

出師已經足夠有名有突，做返好基本抗爭既宣傳同focus 返係721，831等等事件，警黑合作，武警/國安混入警隊/人群，臥底配槍及主動攻擊示威者，同種種濫暴行為等等。

道德同道理已經企晒係我地度，專心做好抗爭工作就夠了！

呢一刻其實中共唔敢講話冇晒辦法，但一定冇咩棋可以行了。

來來去去都係扣你一頂港獨帽子，加幾句外部勢力介入，再煽動民族仇恨叫所有‘’愛國既人‘’一齊打壓你。
佢地被洗腦左咁多年體諒下佢地冇咩判斷力啦

但絕對要嚴懲抺黑我地既人

唔畀係對家放fake news出黎抹黑我地?

有可能，咁起碼自己唔好做先，同埋ignore 果類post

唔好再理咩強姦，有咩就叫條女出黎開個記者會啦，用返對家個招。

岩啊，好反感！

坦白講，警處強姦唔係冇先例，雖然呢一刻仲未有證據強姦，但抽水非禮打犯侮辱一定有。

所以要煲大冇問題，可以懷疑，但唔好整d假證據出黎。

至於警處有冇打死過人，你覺得咁多年有冇可能冇丫

唔好覆所有fake news啊 否則就係做左對方想做既野

要推一推呢樣野